想問下邊到仲有apotop d ram賣

請教咁多位巴打 渣住1條apotop ddr3 8gb ram 宜家想加多條
但行過黃金 都無鋪頭賣

只要同頻率同latency就可以，唔一定要同牌子

唔知就用cpu-z睇

用我自己做例子就係3200Mhz(個1600要x2)
latency就係14(CL)

學到野 唔該哂

我呢個情怳係咪買普通 DDR3 1600MHz 就ok ?

你依加用緊係 1600 11-11-12-28 最理想係可以對返呢幾隻數字。

驟眼搵比較接近既

呢兩款都係 1600 11-11-11-28

另外就睇埋電壓，比如上邊兩隻都係1.5V@1600
假如你底板每個Ram位可以獨立改電壓就無乜所謂，如果唔得就要揀一樣電壓。

最後就比較少人理既位，就係Ram上邊有唔同放晶片既方法，有單邊雙邊。道理同上，理想就單對單
、雙對雙。實際上有無影響我唔清楚，可能要交比專業既巴打答

以上所有野係集我自己所識，去馬之前請自己再google

有錯請指出

唔該哂